樂視疑欠交網絡費 7場英超無訊號

樂視疑欠交網絡費 7場英超無訊號

港聞

樂視體育昨晚未能提供直播，不少用戶在其facebook專頁貼上出現錯誤代碼照片投訴。互聯網

【本報訊】樂視體育香港又告急！樂視體育去年底將今夏俄羅斯世界盃決賽周播映權轉售now TV以解財困，但日前傳出因沒向網絡供應商支付租用網絡費，令香港大部份用戶昨晚不能觀看7場英超賽事，與樂視合播英超的now TV則未受影響。

香港時間昨晚8時30分的曼聯對利物浦英超賽事期間，樂視體育未能提供直播，不少用戶在其facebook專頁投訴，並貼上出現錯誤代碼的照片，截至昨晚10時，有近400個用戶留言投訴。本報讀者陳先生表示，等了半場仍未能觀看這場大戰，非常無癮。

now TV用戶未受影響

樂視有限公司去年底自行入稟法院申請清盤，樂視體育發聲明指與樂視集團是不同公司，清盤不會對樂視體育造成影響，但樂視體育去年底將俄羅斯世界盃播映權售予now TV及Viu TV後，仍然傳出財困問題。

消息指，樂視體育昨晚如常製作英超節目，並繼續向合播英超賽事的now TV提供訊號，故now用戶沒受影響，now指會密切留意事態發展。樂視除仍有英超播映權，還擁NBA直播權，亦可能受影響。

■記者曾雁平

樂視，海航